離愁能有多痛 痛有多濃 當夢被埋在江南煙雨中 心碎了才懂

痛會磨練身心